%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                         FORMATO DE TESIS                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% based on Harish Bhanderi's PhD/MPhil template, then Uni Cambridge
% http://www-h.eng.cam.ac.uk/help/tpl/textprocessing/ThesisStyle/
% corrected and extended in 2007 by Jakob Suckale, then MPI-iCBG PhD programme
% and made available through OpenWetWare.org - the free biology wiki

%                     Under GNU License v3

% Modificado para ser usado en el Tecnológico Nacional de México Campus Culiacán:
% Modificado por Ramón Isijara

\documentclass[oneside,11pt]{Latex/Classes/PhDthesisPSnPDF}

%         PUEDEN INCLUIR EN ESTE ESPACIO LOS PAQUETES EXTRA, O BIEN, EN EL ARCHIVO "PhDthesisPSnPDF.cls" EN "./Latex/Classes/"
\usepackage{blindtext}                        % Para insertar texto dummy, lorem ipsum.
\usepackage{setspace} %--> Si se quiere todo el documento con espaciado 1.5 descomentar esta línea
% Note:
% The \blindtext or \Blindtext commands throughout this template generate dummy text
% to fill the template out. These commands should all be removed when
% writing thesis content.
\include{Latex/Macros/MacroFile1}           % Archivo con funciones útiles

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                   DATOS                                      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Diseño y Aplicación de una Metodología para el Desarrollo de Aplicaciones de Internet de las Cosas en un Sistema de Monitoreo de Transportes Escolares}
\author{Ramón Alberto Isijara Medina}
\degree{Maestro en Ciencias de la Computación}               % Carrera
\director{Dr. Ricardo Rafael Quintero Meza}             % Director de tesis
\degreedate{2015}                           % Año de la fecha del examen
\lugar{Culiacán, Sinaloa, México}           % Lugar
%\portadafalse                              % Portada en NEGRO, descomentar y comentar la línea siguiente si se quiere utilizar
\portadatrue                                % Portada en COLOR

\keywords{tesis,Ramón Isijara, Ricardo Quintero, etc}            % Palablas clave para los metadatos del PDF
\subject{Ingeniería de software, Internet de las cosas}                     % Tema para metadatos del PDF

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   PORTADA                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\maketitle								   % Se redefinió este comando en el archivo de la clase para generar automáticamente la portada a partir de los datos

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                  PRÓLOGO                          %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frontmatter
\include{Agradecimientos/Dedicatoria}       % Comentar línea si no se usa
\include{Agradecimientos/Agradecimientos}   % Comentar línea si no se usa
\include{Declaracion/Declaracion}           % Comentar línea si no se usa
\include{Resumen/Resumen}                   % Comentar línea si no se usa

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   ÍNDICES                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Esta sección genera el índice
\setcounter{secnumdepth}{3} % organisational level that receives a numbers
\setcounter{tocdepth}{3}    % print table of contents for level 3
\tableofcontents            % Genera el índice
%: ----------------------- list of figures/tables ------------------------
\listoffigures              % Genera el ínidce de figuras, comentar línea si no se usa
%\listoftables               % Genera índice de tablas, comentar línea si no se usa


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   CONTENIDO                       %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% the main text starts here with the introduction, 1st chapter,...
\mainmatter
\def\baselinestretch{2.0}                   % Interlineado de 1.5
\include{Capitulo1/introduccion}            % ~10 páginas - Explicar el propósito de la tesis
\include{Capitulo2/marco_teorico}           % ~20 páginas - Poner un contexto a la tesis, hacer referencia a trabajos actuales en el tema
\include{Capitulo3/estado_del_arte}         % ~20 páginas - Explicar el problema en específico que se va a resolver, la metodología y experimentos/métodos utilizados
\include{Capitulo4/metodologia_propuesta}
\include{Capitulo5/resultados_y_analisis}   % ~20 páginas - Presentar los resultados tal cual son, y analizarlos.
\include{Capitulo6/conclusiones}            % ~5 páginas - Resumir lo que se hizo y lo que no y comentar trabajos futuros sobre el tema

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   APÉNDICES                       %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\appendix
%\include{Apendice1/Apendice1}               % Colocar los circuitos, manuales, código fuente, pruebas de teoremas, etc.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   REFERENCIAS                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% existen varios estilos de bilbiografía, pueden cambiarlos a placer
\bibliographystyle{ieeetr} % otros estilos pueden ser abbrv, acm, alpha, apalike, ieeetr, plain, siam, unsrt

%El formato trae otros estilos, o pueden agregar uno que les guste:
%\bibliographystyle{Latex/Classes/PhDbiblio-case} % title forced lower case
%\bibliographystyle{Latex/Classes/PhDbiblio-bold} % title as in bibtex but bold
%\bibliographystyle{Latex/Classes/PhDbiblio-url} % bold + www link if provided
%\bibliographystyle{Latex/Classes/jmb} % calls style file jmb.bst

\bibliography{Bibliografia/referencias}             % Archivo .bib


\end{document}
